黑衫暴徒幾時先製造到核武？

又電磁炮
又鐳射槍
幾時到核武？
（唔計原子筆）

整番粒氫彈先囉(氫氣球)

洗撚做？買都買到啦屌

屌，都話原子筆唔計

氦黎，氫既真係武器🙈

日本有個細路好似真係係屋企整到小型核反應堆

我係講緊氫

用字問題
原子彈黎架

生果鋪有大量核

但佢有核彈頭喎

好撚危險呀 班猶差永撚遠都係受害者黎架啦

係咁打人 跟住嗌人唔好打佢

買個西瓜，食完西瓜肉，將d西瓜核包起掟出去啦

講堅既, 我有個肥仔 frd, 佢叫金仔,
佢而家努力整緊, 等到練成個日

08年已經有美國人係山洞入面靠啲過期美國軍火做左個小型反應爐
仲消滅左一批恐怖份子

是但啦
根本香港人呼吸緊每一口自由既空氣都等於危害國家安全

原子槍

毅進仔識分氫同氦咩

cant wait